請聚焦中英聯合聲明!

喺大部份國家眼中基本法係內政，而五大訴求亦只不過係我哋對港共嘅訴求，佢哋係無位入㗎

中英聯合聲明先係UN落案國際條約呀，用呢個先可以有海外support

就算你覺得英國唔做嘢，呢個仍然係壓力，亦可以俾位其他國家進埸

你叫楊on9收返「殘而不廢」先講啦

其實係，認真搞的話，目標一定係高舉「中英聯合聲明」。

唔洗講咩基本法50年不變，只需要不停強調「中英」兩個字就得。

仲要用英文講，不停提「Sino-British Joint Declaration」。

冇英屬香港經歷，何來今日。

外交部發言人陸慷: <中英聯合聲明>作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。

根本冇人理

Push

push

有道理

我都想佢stop la，廢咗十世

Agree

越多noise，英國就好難潛水

咁怕提起97前做咩，呢個係我哋嘅歷史

中共反口唔理實屬正常

宜家係想外國上水呀

"中英", 支那話中英聯合聲明係歷史文件, 英國粒聲都唔敢出，咁你叫其他國家點出聲？

所以快啲鞭策佢，推佢落水

推

出撚咗聲啦
女婿今次企硬香港人嗰面爭取自由，就算暴力都係企香港人嗰面
佢話如果中國破壞聯合聲明會有嚴重後果（當然我覺得係放大咗個語氣）

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

首相都未選到
班英國人就算而家出嚟作出聲明, 都只係會聲明
唔好期望會好似美國咁真係拎啲咩制裁方案出嚟

不過真係強硬咗

佢日日出聲都好啦，拎咗awareness 先

撐場嘅已經嚟齊架啦

前排都係要靠返香港人自己

咁一定，大家下次宣佈聯合聲明廢啦

中共自己講㗎

支持英國開拖，福克蘭戰爭2.0

推呀

可唔可以叫埋歐盟 美國？
而家就係要比位人入
不過係比位外國人入
佢地幫唔幫手我唔知
不過連位都冇的話 連想幫都幫唔到

巴打幫推呢面

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

有做過

四方施壓

推咗

香港淪陷，唔係中國內政，
係中國，公然違反國際聲明，承諾，保障。

聯合聲明，一失效，代表，與中國簽既所有野，憑咩可以繼續遵守。

係呀，講完唔算數，無恥大國

可以做，不過唔好對英國太大期望
英國十分現實，係第一個同中共建交西方國家
搵英女皇出黎同維尼行，只要有利益，英國賣香港有幾奇

好奇一問 咩叫嚴重後果

最後一定要佢做嘢先有用，最有法理基礎開口嘅國家

其實佢同中共建交係因為香港要談判，但佢係咪第一個就有爭議

所有國家都睇利益，但唔代表咁就要放棄